再去認識一個人真係好撚煩

明明一齊差唔多兩年
唔係長亦唔係短
但都算了解大家
點知冇啦啦又綠帽又話唔想拍拖又乜又柒
之後又要重新去認識一個女仔 又了解
好撚煩好撚攰好撚厭

唔覺

一鳩樣 重新識人好攰，唔想識完但最後俾人玩

再去習慣所有野好撚攰

點解唔覺

講得好啱

新鮮感

人生若只如初見

自己要有新鮮感自己走真係好撚自私

你係咪成日比帽人戴

何事秋風悲畫扇

愛一個上一課

要花時間了解人 又花時間等人了解自己 真係好麻煩
唔好話伴侶 宜家係連認識新朋友都做唔到
覺得一個人就做到既野何必要多一個人 維繫一段關係真係好煩

全中 花時間了解人但人地唔了解自己，好似自作多情咁

唔想再上課啦

你厭左姐 但對方覺得重新認識第個好新鮮好刺激呢

當人地同你講 「點解你可以咁明白我」 嗰陣 真係得啖笑
我知道明白你咁多野 你又知道我啲乜野

係 講多啲又驚唔熟會令人地黑人憎
講少啲又話你沈默是金 唉好撚煩

真係咁開心咩
明明一齊得好地地 唉

咁我又未遇過

共勉之啦巴打

好撚難拿捏 面對呢啲野精神上真係好攰

我都覺得好厭呀 但對方未玩夠/覺得你未夠好
你又點留得住呢

要走始終會走 何必強求

係 又驚講錯啲咩得罪佢 但唔講又唔係做自己

初初仲話咩一齊三年都唔係難事
點知 兩年都未夠

係 見佢而咖咁開心 可能同我分手係正確

生活好空虛

想要一個點都唔會走既人 無奈自己又太毒唔想再去識新人

曾經我都做過仆街 諗住對下一個好啲可以補償番 點知帽左 我已經當係報應
唉 下個會更好啦

唔好嫌煩 否則就會習慣左自己一個人 好難番轉頭
利申: 單身左三年

而且再識又未必啱大家

其實係 我都覺得會有報應

就算唔嫌煩 出到黎社會都唔知點識到女仔了

真係會好攰, 由認識再去磨合, 要花好多心機同時間

係 諗起當初同舊伴侶傾嘅話題 係幾咁輕鬆自在
再識過又要做到成日搵話題咁

初初搵話題唔難既
以前輕鬆自在既係 無乜講野都唔會尷尬

幾時先可以搵到個人可以一世

係 我覺得識新人要係咁搵話題好攰

下世都未有咁嘅機會

我夠咩都冇做錯就講分手啦！最多脾氣差d者！

I know that feel bro
由頭搵過個人去了解你真係好撚難
完全無動力無興趣去識一個新人

佢話鳩我呷醋

係啊mustc
幾時唱歌比大家聽

好多女仔連未認識已經同我無計傾

但如果舊果個人 勉強都無用
新嘅人又好怕 所有傷害重演

係因咩事
樣定冇話題

一齊sad

但如果遇到啱嘅唔試 可能會錯過咗

想簡簡單單都咁難

我明
我覺得自己已經唔識點再去認識另一個人
唔識點樣再同另一個人親近

應該係無計傾

唔知係咪待人處事太認真 真心想認識一個人好累 仲要唔知道對方係唔係想俾你認識

不如做個朋友

我都覺好煩 可惜呢樣野只會不停loop

講到好似返工咁

我都唔想再識新人 再等新人喇
明明大家咁夾 明明講好唔分開 明明話過唔會飛女仔 點解都仲要離開我

係 好撚辛苦 放唔低ex

係 可唔可以唔好離開我

諗話題都諗到頭暈

係 最煩係呢樣
已經冇動力諗話題識人

好 好想放低ex 有人吹水會好啲

唔想再loop啦 屌好撚攰

攰撚過返工 返工都係hea下一日 唔洗理太多
同人樹處唔同

不要再說了
見到佢而咖同緊男仔落街放狗
幾撚開心 我？只有我係回憶中

好撚戇鳩啊 點解放唔低ex 好撚頭痛好撚辛苦啊屌

可惜冇pm功能
前幾日都夢見個ex 其實我做到好狠心
Block哂佢
都係唔想自己心軟
雖然識過個人好煩 但都唔想再無限loop又一齊返

我都想問...
但一切都挽回唔到啦
我試過同其他男仔傾計
但始終都係佢同我最夾
無論佢點變 我都習慣左就佢 配合佢
我好努力重新上路 但點解都係無人及佢
點解對我再好既男仔 都比唔上一個過左去既佢

我都覺同佢夾 可惜佢有男朋友

岩呀

Telegram?
好心痛 好想睇佢近況
但知道愈睇愈放唔低
啱啱狠心block佢ig

未脫離到姐 要加油
要相信下個更可愛
如果識到一個啱自己嘅話

有男朋友就唔好搞人了 我信會有報應

睇黎你都好寂寞

依家個世界就係大騙局 朋友好過女友

想當初有時間就陪佢 朋友少理咗好多
而咖佢想要朋友就唔撚要我

我都覺得好煩
特別係你同ex一齊得耐，好多習慣行為都已經變到好似同習慣晒
之後識到第2個
會發現好多野要重新適應（內心有時會覺得都係ex好）
又要去重新認識一個人
又要佢黎認識你
又要習慣過晒d野
仲要唔知個結局會唔會又同之前果個一樣
真係好撚攰

所以有時單身真係有單身既好
不過一習慣左單身又係返唔撚到轉頭

利申：分手無耐

Exact7ly

我明

留名

始終敵不過新鮮感同虛榮心

被分手大半年 依然好掛住ex

我都係咁話 或者係我唔識同人溝通

冇拍過拖都feel到果種sad

感同身受，好攰

Agger

唔知點解唔係好鍾意單身 但真係唔想識人

係 真係好撚嘔心其實
一開始講到天花龍鳳 最後求其搵藉口去掩飾冇咗新鮮感

你拍完分咗再搵另一個仲feel得勁

屌好撚sad啊仆街

我ex仲話想做朋友
話都掛住以前 但唔想拍拖
得罪講句 其實我好憎你
無非想放下你 還是掛念你

一樣不過我係我4年 我唔敢再去搵其他人 亦都唔想

覺得厭倦唔想再去拍拖 連玩玩下都唔想

完全明，其實係懶得重新識人拍拖，但全世界都有伴，自己冇又好似好lonely 好似比個社會迫著拍拖咁

同ex一齊6年，分左手後已經唔識點同其他女仔相處
而家想識其他女仔都會諗起個ex
但又諗唔起當初點同佢熟落，好似已經習慣晒咁
都唔知而家點同其他女仔講野

試下搵返佢，我就已經無機會 雖然佢無block我 但佢嫌我煩 朋友都唔想做

愛情就係咁 永遠都唔夠 永遠都想再追求

次次都係被遺棄 我都好攰

但始終要搵 除非你想自己一個成世

真係好想搵到一齊捱落去嘅人

又唔可以咁講嘅
其實身邊有個人係咩時候都支持自己 了解自己
係一件好開心嘅事

就算有得想做返朋友都唔想做
當係咩？你玩厭想做返朋友一身輕
但我唔係

係 狠心講句
分咗手唔會祝人幸福快樂
只會希望你嘅下一個永遠都唔會比我好

當你適應曬同呢個人一齊 再去適應新一個 真係好煩

你好想去了解一個人 但人地完全唔想去了解你個下 真係仆曬街

巴打 你講得好中

same

好撚同意
分手之後覺得無辦法再投入咁多感情落去
好撚攰

Ex都話我好了解佢 明白佢架

咁又點姐 到頭來咪又係唔夠愛我

ex 話無人會好似我咁愛佢對佢咁好 最後咪係比帽

...睇完真係覺得好撚sad

佢地得個講字 死仆街

分咗手見到對佢鍾意咗好耐嘅鞋
都係想買比佢 我係咪好戇鳩

我都覺 好撚驚哂心機哂時間

花完又唔知佢受唔受先煩

唔單止係愛情 朋友都係咁
新認識了解呢個人唔緊要
但比佢了解我 又要乜柒都重新講過哂
好那煩

覺
好想搵啲同道中人傾下
有冇人想telegram傾

朋友我又覺得冇咩 始終朋友係啱feel啱傾就做
唔啱咪做hi bye friend
但要搵一個情侶 好多時比佢個樣吸引住先繼而要搵話題去同佢傾相處
唔可以話唔啱傾就咁易搵到另一個 個人意見

你個名